如果職場係一隻rpg，上司只係小怪，老細係第一排大佬，世界大佬一定係...

周綺萍